男人食煙就得，女人食煙就唔得？

點解男人食煙就好正常，女人食煙就係唔好？？
求各巴絲打解釋

利申：你老母其實無論男人女人食煙都唔好，夠彊你噴幾多煙出黎就同我吸翻晒入去，何苦要我地陪你地班仆街一齊慢性自殺呢？

食煙真係影響人又影響自己
利申：戒緊第四日

四個月先出來講啦

講得啱呀
應該全香港撤消禁煙區
加劃食煙區
等男男女女既煙民都有得自由食煙

日本好成功
之前去旅行真係冇人係街食煙全部係吸煙區食

雖然食煙都係仆街
但男人食容易接受啲

不嬲男女食煙都一樣咁臭

都係咁閪臭嫁啦

最好全港禁煙

真係好撚臭，直頭抖唔到氣咁樣。

我就覺得女人食煙先係正